點解d街頭promo girl一定係著leggings?

@dasdasa

點會呀,多數係緊到現曬gap既皮短褲/熱褲WOR ching

係

參考朗豪坊對出

有晒畫面